私怨狗真係好能好笑

笑撚死
傾緊唔關嘅嘢無啦啦下面打多一大篇文係到鬧人
又損害名譽又要求人道歉
係咪小學生嚟

當呢到台灣？

咁啲人抵鬧嘅

會員新人類訴求一

收回強姦犯心態言論並道歉

但有證據顯示新人類有機會的確有強姦犯心理

會員新人類訴求二

有絲打被外國人騷擾 新人類誣蔑佢哋被性侵犯 並且一定要報警 如果唔係就係崇洋

新人類咁鐘意叫人報警 唔知係咪因為佢對大波女警情有獨鍾

Bonus訴求

爭取全港男士喺婦女節獲得一份小禮物

由於喺三月二十三日八點前訴求得唔到回應 新人類已經將行動升級

救救我,我俾班狗屈我係強姦犯

我要求以下支那狗賤種道歉

meme圖:

個List入面有幾條賤種會然係唔抵幫

上網上到佢咁認真

賓妹抵比人屌既

強姦犯嬲到😂😂

咁撚搶口
制裁名單加埋你個名

屌佢真係弱撚智

唔知咩事 淨係知我地娛樂台傻尻俾人屈支拿賤種狗
接受唔到我以外嘅人咁惡毒鬧佢地

Cctai 質素

個件真心係強姦犯

新人類爆seed?

乜撚

冇你份?

其實我冇追N號房個Po
佢講過咩

無啦 我好人黎

話說你ig個fake new係咩

831真實資訊

25到

睇唔到 被系統del左

一個運動post都無開過
係咪開左就可以話你強姦犯

d meme ok好笑

南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看

呢到開始比人串強姦犯心態，之後惱羞仔mode